點解牙活無外賣

仆街..好想食佢個早餐 show me ur love飯 焗豬扒飯